[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (27) 糞營運

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

留名

想問專武升星駛咪除左先

屌 今朝劉備把專武3升4 食完3把出左4星個屬之後出番去睇得番3星

有bug?

應該bug，或者你升錯

想問下點解要係咁操 4-5，有乜特別？

冇特別

爆左再問過
升埋金底602 應該得番夏候淵周瑜銀司馬關張可以升

因為班友傻鳩，冇人會刷4-5

new post lm

你肯定有金底602？

冇嘢啦，你升爆隻銀做咩

應該唔洗除
我之前都唔洗
你中bug?

留名一身蟻

你肯定無金底602

銀名將係勁過唔少原生四星金邊角色嫁喎

602係鬼名將

想問下 7日登入係咪得頭7日

假名將：連登仔上神枱，咁講周泰都係名將

想問你地係咪用三星武做肥來升五星弓

之後佢會不定時重計返七日

四星都做埋肥

lihkg10,而家有6個位
招長玩同日日捐錢

咁都好d

唔係等成月都儲唔到一次十抽

佢有銀司馬銀張飛銀關呀
我講緊佢d銀底名將
有肥可升

入既,留ID,THX

602係公廁
我一路都唔覺佢有咩好吹噓
火系我升周瑜火黃忠火張飛太史都唔會升佢

加左 T字頭

勁呀，打人落街

因為跟我由第一日玩到依家

六星銅做埋肥

ID名叫"T字頭"?唔見喎

我都有升得11lv

人中之龍87

Lm

id: moredorhighyaku

留上已加,
仲有三個位

Id去邊度睇

id咪係改果個名

push

Id: 三國辣殺

睇黎真係就執

幾時先用得哂

唔見申請

期待

直接用黎升 留番一兩把就夠啦

睇多次有冇

通常見唔到申請 就要重登再申一次

岩岩禁左

其實都係

加左,仲有三個位,
CD-ROM免問

竟然賣左3張

史上執得最快嘅game

中左垃圾

中咗五星劉備，好彩正諗住六星佢，升少隻

lihkg10
入既留ID

申請LIHKG10?
唔見申請

加左
LIHKG10仲有兩個位

其實又好似啱 我宜家20把放係到又升唔曬 反正又會繼續刷到

啱啱聽你哋講完，即刻多咗把六星銅

巴打好靚仔

唉

屌，五星人妖

終於爆機 3屬6星滿技 加2把專武
冇咩動力玩落去 都合唔到金裝既

多多指教

光到我呢

發覺我夏候馬超6*滿技仲要有專武
602就應該難啲
裝就應該銅到執柒

召喚尼馬巴
有人踩呂布 一齊去討伐佢

想知夏候淵心得

有冇搞錯 我仲買左個呂布ac

岩岩升完 明明係射手 但拎把弓柄打人 唔係射人 難用 技能全部都係遠距離 4V4汁雞OK

id:hxudddd 已申請

ID:紅鞋兒,已申請

其實都仲有魏廷

對唔住，我好唔爭氣咁笑咗

龐統

孟獲，祝融，劉禪，馬（叔），仲有三國殺有挑釁技果張

重登再申多次

申請左多次

1隻602加大喬 輕鬆修羅3星
D400連擊關關都係用佢/大喬刷

BTW究竟幾時先出新關新活動 好撚柒悶
人又60左將癸60左

27掛

已加,
LIHKG10暫時已FULL.

咩日子嚟？

之前係咁出三百萬，又四百萬活動，宜家呢

傲勝無雙，仲有2個位，日日4個箱
長玩想入就留名，超過1日冇on會踢

點樣退團

成員資料，自己個名隔離有

想收個金底曹操AC
刷左一星期都無 己經心灰己冷

auto+ skip 到60lv

岩呀 pvp唔算勁
不過可能未爆技

維護

仲玩緊既巴打麻煩加一加我好友
Id: mattma1031

602 同周瑜
兩隻正屬 邊隻好d?

個撚個都有金602 我抽左成百五抽 一撚隻都冇 仆佢個街

一定係602

利申 冇602

當住先ok

升技方面 602易好多
周瑜3星升到5星都係1lv

點解

棄驚
6星真關羽+5星602
2200元寶打到修羅4-5
雙禮包未買

TG: allen501

我抽英抽左92隻
有6隻602(4星正 4星 ....)
得3隻周瑜 (4星正 4星 3星)
我用綠色個個野抽英 都抽到602
係唔中周瑜

周都督係少d
我都升到五星放左係到
有抽到先再升

92隻

周瑜

我有 平放

唔關事 運氣問題 我602周瑜成日出 反而抽左1000玉 都冇5隻王異

呢度有冇巴打玩緊sega隻三國志

我140連抽 都未中 602

一定周瑜啦
有技能英個盾已贏
啲技cd短可以連出

冇上黎1，2日 多左咁多巴打撐周瑜

其實係 仲要有得燒 又勁 差在唔係女姐

周瑜不嬲都勁 巴哈都多人撐 而且cd真係短

好似無乜人講玉石果D?

行得快，普攻又快又大範圍
Cd又短技又勁，基本上啲技唔洗cd咁
燒人計%唔洗理防
1技有幾秒無敵時間
Pvp有技英盾又係屈
係差在男角無得J

周都督咁靚仔點會冇

軍師黎講,周瑜最勁??
D技範圍大同實用,又有燃燒又有半月斬,主將技+15%屬性
郭嘉好似最廢,D技唔實用,又無乜附加能力

真係小左人玩 無人搶金

同場加映 活動送嘅抽將卷

隊長大家建議用邊個？

呂布

官方送個2張卷，仲有隻3星金王異
算係咁
幾時先整隻名將黎
官方完全唔撚識做生意，同舊年一隻hit過一排嘅數碼暴龍一樣，好失望

屌又兩隻無用3星
唔求金名將都起碼比啲肥料黎
60lv都未有6星

岩岩買左司馬ac 再賣張飛ac
課過788 238 38 賣600

今日送個2張卷抽到2隻金關平 好撚憎呢隻垃圾

你咁有錢好難同你做朋友wo

挑咪又係兩隻3星
不如你直接送張3星卷黎啦
無希望無失望

巴打 你係咁換帳號

隻隻都試下

玩左一星期到
我覺得呢隻game個pvp 好有問題
打排名個個 剋屬 可以打高幾千戰力既人
打個個唔知乜場 一隻六星可以十幾殺

差一隻

靜到.....

之前一早話周瑜勁過602 冇人理
武鬥場 周瑜人頭收割機

收到風台狗踩呂布wo

宜家抽曬d 女 好想要郭嘉周瑜 好鍾意佢地

新手刷緊首抽
金底4星馬超 董卓開唔開好?

垃圾台仔唔洗理

九成係自己無就吹個風出去拉低呂布既市值跟手收返個AC玩啦

司馬懿之心 路人皆知

呂布勁呀，招技好似去咗異空間咁

超呀嘛

岩岩買左司馬ac 再賣張飛ac
課過788 238 38 賣600
隻人得35lv打到修羅1 3隻5星肥 仲有兩隻4星3xlv
輕鬆上手 9把專武 多金角

昭

抽左成5-6隻黃忠 關羽仁但唔比金邊,阻住晒D位逼人科金買位

孫尚香有冇得刷

釗呀嘛

燕呀嘛

文呀嘛

送卷中撚左老mk袁紹同關二哥
兩隻都銀
有隻銀底關二哥玩下都好既
不過我無聊睇返d能力
同樣六星60lv
銀底名將係勁過金邊四星角色少少咁多
真係唔差幾遠
冇肥既話真係當工具人打征戰 ff下自己都有名將算

蔡文雞同夏候惇升邊隻好，兩隻我都可以爆技，兩隻都抽到專武，只升一隻上六星

夏候掛 你兩把專咩效果？

升左惇先囉

巴辣雞粒！！

唔通岩岩就係遇到你

放AC60LV 課左238+38 有6*金底 張飛連專武 (602 太史 張遼) <呢3隻滿技 6*銀底孫尚香 700蚊

有意TG ADD我傾

auto升lv刷肥既話 普通邊關最好刷？

感動 , 齊3把了
可以去整甲了

d台仔1見人中bug就話人外掛

我一樣名喎，一睇就知⋯⋯

唔知你係三國都係一樣名呀麻。。。

放心,我第5把一陣就要出世

灰

你個本起碼加攻 , 我個本垃圾

得最尾一行。。。 而且又無暴擊

呂布型到

4-6星卷中金底602

岩岩升左3色呂布上6星了 升到就快死
但可以屌打任何屬既對手都值得

第2行唔係咩

我三把都係照刷 用緊3件5*金甲 得4*唔抵刷咁

我去驗眼

淨係依下霸王色就值得練

唉一撚樣

602垃圾黎 唔洗追

。
究竟有金甲六星 係咩心情
我一件都無呀

識追一定係追佢老竇,有邊個玩無雙既唔知呂布勁

追倒先得

唔準笑

邊關有得刷4星裝?

無課玩左十七日都未升到一隻六星正唔正常？

不 1星期都3隻 爆機啦

你地咁多6星武防就好
我得專武見得下人

有無人叫胡C苦?笑死

我屌

你專武係點架

3金甲好癲

頂 宜家個個都升上去 4場得一場可以屠 技能型真係好煩 睇黎要練

做咩個個都捧周瑜
周瑜同陸遜PVP 邊個勝算高d?

重玩玩呢個帳有冇前途？

有602都抵啦

有埋周瑜

可以玩技能流 劉備郭嘉周瑜 pvp你玩曬

技能流入去瘋狂無敵

FK最後一場先黎閃退

屌你老母幾時先出隻岩屬名將比我食撚晒佢

笑咗pvp打排行榜第一

簡邊幾隻練好

更新未屌你老味

想問下分房係唔係唔跟戰力排 無理由場場都屌打人

你打緊咩段位？

紅旗 係唔係下星期先會升

ZNEWS?佢痴痴地線,即係出兩隻英,有黃忠都唔用,不過我次次見到佢佢都無得拎第一

玩到無野好玩
索性淨係打爆人地既礦場
唔會佔領

蒼鷹我估係新手場掛
不過我都係藍雀 希望下星期有機會金龍

一星期升一個階架咋

d老屎忽係晒藍雀

藍雀守門員

無啦, quote咩

第一次玩隻GAME開SER咁耐都冇活動
幾時先有活動呀

開左game十幾日 有幾老

升曬3色6星就開始hea玩
升下銀底名將囉

一早應該無視啱唔啱色
依隻game鬥出技
除非九萬戰力 如果唔係都係一野秒

同Pokemon go一樣
就算無對戰 IV值同樣重要

我覺得喺克屬性，打傷高，又會減傷，同一隻角色銀底可以贏金底 心理開始不平衡

又一隻倉管

終於有件金

屌那星司馬，最後40秒先發覺開左場，有冇人覺司馬出技好慢

好彩練緊隻蔡文姬
我都係繼續升隻銀呂布先

儲咗10張3-6星卷幾時出新名將抽晒啲3星佢

第2隻6*
劉皇叔

...你啲技幾LV?

6星馬超招技大力到

笑撚咗，我驚五星都贏到你

九萬戰力先秒到咩，我六萬幾七萬一隻都係一下秒喎

自膠，理解錯

隻game好正
岩岩開始玩 刷緊普通3-2肥料將602上5星

rip

玉壁除左抽垃圾仲有咩用

可能用個40萬銀幣慢慢升技

根本成隻game最屈機係曹仁

好有用 名將升技都係靠佢

你班友好賤啊 唔好咁話人啦

笑死

唔明

點解要咁做 升人唔升技係大忌

我讓你，一招技打你四招

玉會抽到低星名將

企定食佢4招技都未必死

好撚難選擇 係劉備同馬超之間

有命等到出馬仔就馬上超

打副本咪係囉

LIHKG10
有一個位,
有意留ID,THX

不服，將夏侯換做水就服

PVP點睇都劉備勁D 唔係咩

前期是咪唔洗升武器防具? 冇專武 得3星期普通野

pvp其實邊隻最勁

大約45分鍾後分身夠鍾十連肥料

中兩隻肥料周瑜

啱呀 木夏侯一定秒水夏侯

我想問演武場個官階點升？ 我打到上去第2萬幾位都係新兵

我諗先天 係技將 技順收刀快 而且有暈 應該係好勁..

日日都係得個1200銀幣收 無乜用

點解大喬6星會高攻成咁

大喬好靚

打左764條友落街都係得1粒 ？

auto+啦 最多手動轉英，手動打一粒，自動三粒

二萬幾就算啦

AUTO +黎

我中哂垃圾英/名將專武

btw擊殺唔代表打落街喎

用緊咩裝

未有啱用法寶

10連得隻4星銀孫策睇得下

又602
Dklmch

照升啦 孫策型

要抽一堆孫策返黎升

我岩岩都抽到4*孫策

屌你老母抽撚夠關平未呀

想升

呂布勁到仆街 仲唔升

銅底唔好啦
但一定要留 等銀底先升

好鬼悶

我都中廢老

而家有一車旅遊巴廢老準備升佢老母臭西

頂 洗唔洗咁多啊

唔小心食晒堆高級包點算

岩岩係街無聊打左場real time pvp
一隻呂布屌打全場 將都冇換過
最後30殺 根本冇人埋到身
一行埋黎就比我開技秒

想問下有冇lihkg團有位比新仔入
37lv

今晚唔洗訓

我本身5*個時升爆左技

之前有位人兄,47LV食左14XX體力

食左 喲體 唔係仲係到架咩？

1場1分鐘 應該3個鐘清到 加油

巴打 唔開心記得講出黎

你就好啦咁多體

哇屌

關公冇想像中咁好用 D技CD好撚耐

練拳不練功到老一場空

more

1技20秒
2技25秒
3技31秒
4技38秒

中金底單眼惇

但威力如何有冇技%滿睇下

依家連4星金底都難抽何況5星名將

繼續min pay

兩張卷加免費一抽都係木屬孫策
專武換左司馬專
我唔想做人鳥

想問點退軍團

我2張卷 加免費 係3星張角 張角 同 馬超

成員搵自己

thx巴打
撘單問下有冇團收我

不許你注定一人 希望巴打聽日一抽名將

馬超好呀

銅底

比啲掙扎

%唔夠吸引 蓋唔到cd長
名將排名可能大家要改改鳥

3星馬超

今日最後60lv 20抽肥加免費抽 有趙雲同火黃忠
已經覺得係好滿足

如果唔係本身有團一定入 好撚正個名
次次碌到有friend係呢個團就笑左

用左軍團貢獻換左張5*卷，抽到孫權
應唔應該玩？
本身火屬主力係5* 602爆技

退團味得

邊個講銅底聽日就抽銅底

唔洗諗
孫氏父子：「前提是沒有602在場上」

成班friend一齊開

# 仆街啦你

金底注定難 我已經習慣

大家覺得蔡文姬勁唔勁 有好多隻
水屬又差時得水關羽

力量型全部cd耐架啦
出完技就轉人

一抽
但係已經半棄game狀態

孫尚香個子宮環呢
屌

沿途尋覓金黃忠的感嘆

好似食左兩個

巴打

佢招燃燒打好友boss一流
pvp無敵盾再加燃燒剩做路人效果都唔錯
但其他三招都一般般...

最快係技能型

我屌你

我連低星黃忠都未抽過

升邊把好，三星果把招技幾勁咁

想問 禮包邊道買

推薦商店

今日已經係捐情義 屌

話說尋日送多咗一個3-6星卷，fb寫送一個架咋多一個肥料

送10 個卷咪又係咁，抽埋d垃圾

第一次十抽

屌你老母

多隻人可以搶礦

大佬呀 你俾隻五星我都可以做肥丫

都叫你唔好打咁多丁架啦

btw6星同屬食可以由50升到58

定56，總之好和味

5星肥真係有價值好多

第一件六星金裝

邊把好用d

其實防裝係呢隻game有意義咩
一出技下下秒

除左4-5 仲有咩關好loop

有機會唔駛死嘅

好過我抽極都係得4星

放親技都幾廿萬上落 血頂龍得個幾萬

pvp血有加成

我都無金黃忠

抽過幾把都拎曬黎升星 ，廢事見到眼冤

妓已滿

講到好似有得打番嚟咁

....... 好彩叫有隻張弟升技

我升緊
升黎霸礦場

周瑜～602 >周泰

其實升唔升都係比人一打3

我隻金諸仲係一技都未升過

呢排好多ptgf/bf花生食
大家睇既時候都勿忘黎呢到推推post
推到27號唔更新棄驚

請問係咪得修羅4-5先有件裝出呀？

用徐庶快你一秒

有冇人係快我地好多

Yukkkjaii

auto+?

請問幾時會送4~6星卷...

我上兩星期開始玩 但因為個AC抽既野太垃圾
之後開左分身刷靚小小既首抽再儲石10抽埋佢
有藍廚房,藍曹仁,藍樂進,紅602 全4~5星
咁我照開波玩住先
但係發現玩左一個星期都未收到4~6星卷....之前個AC就玩左一個星期就收到2張...好似蝕左好多....

知足好喇 巴打
有602 都夠啦
其他武將遲下再慢慢追

咁多周瑜

我係玩左1星期+10抽先有呢幾隻咋
見到好多玩左幾日同低lv過我既已經有幾隻金原四

好用嘅一隻都夠爆機 我抽左過百抽都冇602

想點，打返自己？

收到風團長係轟狗

咩bug來 件野咁撚屈

602真係咁正? 咁我宜家即係主練602先
不過其實抽返黎係4星既得602同樂進
其餘兩隻都係自己升上去的 要曬D時間

隻game好多bug下...
成日get左D錯既item出黎

兩千玉都無一隻張飛
文雞就一車車

120個包終於刷到第一把5*弓好撚on9

多到要食

27秒打完

歷史一刻，升完等更新

黃忠機率up是假的，
陳宮up才是真的

27秒咁高輸出

Up機率緊呀嘛

佢隻二哥六星

冇四星肥料升六星可以刷咩
又打唔到修羅

宜家我會將一星升做四星肥料，反正賣唔到咩錢，又唔駛浪費咁多

有冇巴打都入唔到game?

好撚癲

點先可以有勁武器， 我個人5星但係d武器仲係兩星...

抽 合 打
是但一樣

又唔見出黃忠

我唔玩啦

我中左勁多黃忠但無金邊:(

玩到底板燒埋

電話定電腦

咁恐怖

開最低效都燒

電腦都燒，有咩可能

而家拎哂體黎打好友boss

其實一次已經拎到第一

無人尾刀殺左隻野其實有無箱？

應該有，邊有人咁傻走去幫人尾刀

佢唔係計你傷害嫁咩

邊個最掋

注定無602運

是但啦都唔會係名將

喊出黎 我以為呢d直接送金

又李典

dklm 李典王國

李典明明係平民恩物 你地唔好咁啦

嘻嘻 仲唔到我？！

仆街了
比呂布用你仲唔係世界第一

(Show blocked user--NeymarJJ)

巴哈果邊有花生食
有冇人知事源？
好似條on9版主話三隻三星角夠極限挑啲修羅全三星
而家未到困難已經收左皮 仲係到發爛渣賴人嘈住佢先打唔到

倘若我不用管理版面
我可以二十四小時全心玩遊戲
早已突破
笑撚死我

刷撚左十年 開唔開得 唔係推薦武將

d體好似永遠都用唔完咁 玩左2日

呢家打到普通5-5 就卡關了

加油

為左幫巴打求證
但想問 有得賣既咩

你有黃忠 名將來
可以開 但最好練定隻可以刷技既英
唔係修羅可能會卡

破功啦課金

你買左788呃錢禮包?

唔係我黎架 我比人hack左game
男朋友你要信我呀

明白巴打 唔該晒 終於開得 咁我玩住先 之後可能會少課再抽 見得一隻都唔多夠抽 個個巴打咁多隻金將
刷技我見董卓好似刷到 我會再努力

5張4星李典

真心問 我見得兩隻金色 見巴打你地十隻以上

水應該玩張郃定銀色602

黃忠名將黎
game入面最勁suppose都係果十一隻名將（最屈梗係呂布啦）
所以佢唔係推薦武將 佢係比推薦武將更好既首抽名將

岩岩比facebook ban左account
可能成日登出登入

有無人知可以點拎返個account

呢個真係唔知

傲勝無雙，仲有幾個位
5lv軍團，長玩，想入留名

連入google

oh yeah

已經比人ban左 連唔到

全部垃圾

屌 新手表示仲要抽武器

問客服

想問真啲，如果我隻4星黃忠上5星時係食4隻黃忠，咁我5星上6星係要4隻黃忠定5隻黃忠

4

抽乜鬼呀

想問應該升火元姫定係木屬馬超#

自己可以計下差幾多爆技

屌你老母金黃忠都仲問

想爆機 應該升邊隻上六星 趙雲/曹仁/周泰全滿技？

有人可以答下我 就好啦

我會升馬超,有得刷
火元姬你多唔多肥料?

邊隻都得啦

唔多呀 馬超可以升5星 但我就心郁郁想升火王元

咁我隻火黃忠可以爆技喇

新手一問
4星銀底602有無用？

重點係黃忠專黎 我黃忠有專武用啦
btw又合走左孫尚香專武

請問巴打岩岩玩連武將都唔多 武器重唔重要 洗唔洗抽幾下

其實都難怪大家咁架 黃忠係好難抽 +名將入面pvp都好勁 你要既係抽多幾次 抽隻可以升技既 你宜家隻黃忠應該過單簡單 之後再搞武器

電話呀屌

我同你一樣係5*黃忠起手
首先你會唔會課238+38先

Iphone6宣布敗陣
各位加油

ip6都燒
我6s仲幾健康

咁巴打而家點

準備拎出去整
咁就800-900

係咪本身電池已經唔太好

我用ipad玩

等睇samsung玩到爆炸
到時唔洗宣傳啦仆街官方

想問刷4-5, 刷果件野有冇話咩難度

把專咩技?

普通 機率好低 比心機

好開心終於有第一把金6星

對唔住

媽呀 好攰

same ipad玩無咁熱
我部g4熱撚到可以落油煎野

刷到頂唔順課左金 有光頭佬4星尊武 其他垃圾
光頭佬刷極都刷唔技 卡左係6-1
應該點做 有冇師兄指點下
Btw申左lihkg11
id:睪等法丸首席法官

周泰都練得過 仲易刷技

光頭佬冇記錯3-1都幾易出 我都有隻6星爆技

on撚9合親D甲都係銅...

依家等更新 每日入去抽野打專武就走

想問下武器防具金6星要咩素質好，
同埋用咩玉石會啱，thanks

課硬 玩熟啲隻game先
我想知之後抽係十連咁抽定單抽武將
驚之後會抽爛晒 上面啲巴打隻隻金
我仲想知我另外個隻吳國金4星升唔升?

我第一次中咋都係 多謝大家
想要呂布多啲

巴打用咩模擬器
bs?

我岩岩裝左BS,順過兩部舊機好多,
點解我之前唔識用

梗係啦...個個都係咁諗

陸遜升
抽人先, 你差隻水屬
如果十連黎講
英雄:裝
大概係4:1既RATIO
你呢個情況先抽英先 卡關就抽武
盡量唔好抽裝
去到後期抽果個POOL都係為左專武同甲

名將入面第一就係呂布

依到幾多巴打叫過ptgf?

我冇

我多數搵hg

個個掛住PTGF
無人入黎啦

刷左成晚3-1都唔出一隻係做乜9

依家人心惶惶

我覺得10抽裝備
唔係幾好效益
一開始其實都幾需要肥升
有四星肥慳好多時間上六星
所以我十連抽

撞鬼，仲係23

仲有冇團收人

升技嗰陣主將技嗰1lv計唔計？定係6星就自動升

等改升6星可以用6星做素材

自動升

20分鐘就整完
塊板黑撚哂

真三國無雙世界第一

呂布世界第一

各位巴打點睇，得頭5個武將升左技。好似有D升錯人既感覺

屌 新手係咁刷普通3-2拎周泰 刷到發夢都記得個畫面

水火屬繼續升 木屬升劉

火屬我私人推介香香

孫上香世界最尾

我試過發夢中黃忠
第朝起身即抽變咗隻李曲

我屌呀

金四星做咗肥料

認真討論
我覺得技同602差唔多
但孫尚香pvp勁啲
所以孫尚香

如果主力玩夏候惇，曹仁，孫堅點睇？因為呢三個差唔多都升爆技

放6星金張飛 大量金4星
已買38=238
49LV 困難4-5 2200元寶
桃園SER 已綁空FB帳
tg: hoco5

最好3屬先升一隻
呢隻game克屬差好遠
孫堅我覺得廢 大把火屬勁過佢
夏候同曹仁都係水屬 唔建議升哂

0運氣新手 請問應該升邊隻好？

另外想問打邊關易刷周泰？
唔夠銀用應該點做？
利申目前打到去困難既4-3

但孫堅有反傷啵
Pvp應該唔錯？

反普攻傷定技傷先
Pvp無咩機會普攻嫁bo

4-4一大堆

唔該哂
我應該練邊隻好？係咪太廢揀唔落手？

[member] 我都係mac 想問巴打係邊到down 一直搵唔到條link 係唔係?［/member]

修羅3-5 點三星 又要控血又要爆大seed殺呂布

我搵唔到出路
應該要點升

升周泰馬超
水就冇乜可以升 建議等抽卡 除非你有好多關公肥料

屌你啦

卡普通5-5
刷緊周泰升技 刷到好想喊

捐左啦

可以考慮下升關銀屏, 之後等夏侯惇/周瑜/趙雲/徐庶

等我仲食晒啲徐庶

徐庶可以刷, 等你有先留都未遲

銅銅,銅

咁張遼同貂蟬係咪無用拎去做肥料，兩個既技能都好似麻麻咁

趙雲周泰有4星專武 加max技 單眼佬都max技
課左$38 有無人收

孫堅啦

所有，30%

會一齊死
成日比人反

邊個屌我

其實修羅點400連

602

所以其實勁，佢招招技都秒到人，仲有吸血

張遼可升

第一次10抽

三屬齊 起手perfect架啦

算係咁啦
我想抽馬超好蛋轉都未有

升左五隻六星 還定唔會有啱屬名將 將元寶抽撚晒裝備算

留名等報告

其實我玩左個幾禮拜先第一次10抽

隻game有咩一次清大量體既關?
打左全日普通關都未停

曹仁auto 6*修羅 仲有吸血

5星寶弓勁唔勁

馬超周泰曹仁唔升技 走去升孫堅張郃幫你唔到

算係咁啦 又馬超又單眼佬

豬然PVP一流啦

升徐庶上6*定係轉升馬超/銀屏好
聽你地講徐庶廢廢地

有趙雲馬超銀屏都升徐庶
個3個是但一個都好過佢

覺得馬超>其他3隻

徐庶好撚勁

徐庶係我好早期抽 後3隻呢幾日先抽到

我好努力咁搵緊啲馬超周泰啦
想換吓武將冇咁悶
張郃係我第一隻啱屬嘅武將 由三星開始用有情意結

巴打之前冇覆你
建議做2樣野

1. 用壁玉/玉寶抽5隻或以上既黃忠返黎
2. 抽返隻可以好易由打關卡跌肥升技既原三*/四*返黎 (周泰 太史慈 趙雲 馬超 夏侯惇...etc)

搞到我地再講其他野

777

課左238 同38，求教去向，between 30抽05星 告

1. 用壁玉/玉寶抽5隻或以上既黃忠返黎
會唔會太難做到
我岩岩抽到隻原3金關平 有冇用

做唔到既話呢個ac你唔會玩得爽 甚至會玩得好痛苦

而家講緊up 你仲有可能做得到
過埋up你仲難做到

關平太慢 雖然係幾大力 抽多一兩次10連睇睇 暫時黃忠可以帶你飛

升高d 課238再睇下
抽多5隻返黎係升技 即係唔洗一定要金

依家中名將機率up緊

求教，普通3-8都卡左

飛完簡單 困難都開始卡
成型既名將真係慢慢捱返黎

我想問武器點分勁唔勁

黃忠up緊咋
up到27號
換句話說最易max技既時間去到27號
27號都仲係低技既話
黃忠就係倉管

梗係唔洗一定要金
雙名將ac都買少見少啦
火同水屬都得架啦 所以壁玉有得抽

我張遼成日出完暈人招技就收左皮

火屬黃忠 陸遜 周瑜 602
升邊隻好啲

周瑜/602
睇你想好仔定係好女

徐庶能力同皇叔一樣
技能我覺得唔錯呀

冇蜀國好痛苦

咁大隻關平你話無?

其實有兩隻屬性已經可以安天下

周瑜打狗棒

其實6遜pvp加爆加盾 好屈

伏撚到呢

btw馬超 周泰 廚房

苦主心事分享會

最大連擊數完全唔係問題
但架死人火戰車真係

冇得分，就算金底都有Ｎ種技能值。不過最馬都要金底

廚房係邊隻

應該點玩落去

升馬超 周泰 曹仁

呢3隻 是但一隻爆技6* 夠你完爆修羅
3隻爆技6星夠你廿幾萬戰

儲完無雙先去搞隻火戰車

一野秒左佢 終於又30*一個位

想用金602做主 係咪3隻都用力量型好

廚房=徐晃
可以代替曹仁

另1隻可以代替既係樂進
佢打好友boss會幾方便

巴打，就黎有4000，抽唔抽好

op成咁都要問

盾周瑜都有
仲要1技無敵時間

75個位

以你個box
建議留元寶啦
你d人咁齊
呢一刻最多抽裝

如果要肥料咪抽 依家啲出率100抽都應該無名將

是咪唔應該追名將

岩岩用廢老PVP殺得好開心時
突然比隻周瑜秒左

隻周瑜6星左但仲差30點 抽左700玉都無一隻
明明之前唔升佢就狂抽中食晒

用趙雲 變左敏捷型先有加成...602力量型 搞到唔知點好

追?點追呀
上面講100抽冇名將 我試過啦
TOTAL 200抽都冇呀
如果你有錢狂課金既可以追
但台仔有個計返課左成皮HKD先追到一隻
你諗你啦

開兩TEAM啦你D人都齊到咁
你仲有周瑜呢 技能型 可能齊3TEAM呀你

我差一隻先max

真係齊技能同敏隊
力隊就唔知

我都係差一隻 3*

快啲出新野啦

爆左lv好似都可以食肥升技 好似係

好想對你隻廢老
你咩id?

用敏英,滑入去

純粹貴姐

咁食法破產都未爆技

啲4*都差唔多max lv
佢[img]

Btw建議下個post可以放埋有咩連登公會

yes 有冇團長出黎宣傳下

btw建議聲討埋中出即飛 射後不理既團長

我呢D廢柴 唔留名啦

問:雙兒 有更新消息釋出嗎?
答:目前還沒有收到消息 不過就雙兒所知目前有再準備互動玩法還有新的劇情! 期待之後更新吧

27號更新凍過水!!!!!!!!!

無602可以點過400連

第一次入武鬥場
好恐怖

黃忠 HEA射都400連

頭先都係第一次入，用周泰3技一推入去就秒一兩件

合7把0金

修羅想滿星都搞唔掂，水屬係咪用錯人，求體檢

補圖

葡萄

張遼咁勁都唔升，4技追人冇得輸，遠距離飛入去人堆秒幾件

周都督

出到厭啦，肥料先係重點

Lihkg樂華隊
就升5星，都叫開到200個箱既

樂華隊團友記得貢獻 差3

巴打已申請，叫800一插

如果團長招人集中覆呢到 希望會擺落下個POST第一頁

團名: Lihkg樂華隊
介紹: 就升5星，都叫開到200個箱既

樂華精神 服務人群

我入左樂華隊喇 你今日入左未

LIHKG6 有一個位
5lv團 每日4箱 兩日唔上線踢除
有意申後留名

想問個團職位 有菁英 督軍。係咪團長指派做 ？定係系統會自動升

唔夠4星肥料

大家貢獻拎黎買咩

團長指派

包
5*卷都好伏下

有冇團規機制升上去 我努力24小時衝緊

屌那星, 唔記得左

lihkg11 有5個位

基本上6星滿技都係秒黎秒去.

咁個D名有咩用?

呢D你問團長好

幾LV 軍團有5*卷 我入 左個5LV 得3* 同 3~4星

好似剩係幫手收下人/踢下人咁 買野都係冇折ON99

5LV團有架啦, 因為係RANDOM出商品 唔係一定有架

我想型d姐 有成功感

其實武鬥場係咪跟戰力安排對手？
我用4星武將都話殺到幾個
5星被人秒 嚇死人

麥當奴經理

話時話有無人知點升6lv團

其實都係無咩準則
一開始啲人低lv一見高lv就升

已申I'd: 800一插

壁玉 玉寶抽邊到
好難中咁

見唔到有 要重開先見到

做咩會咁既
急問 求教 照升？

本身幾多技 不過應該照升就OK

雖然都係得個名 都整啲機制啦

升督軍/菁英準則
每個星期日2400最高貢獻頭6位
頭兩位督軍，後4位菁英

本身

呢到我頂住先
主公你先走

已申請，叫垃圾屎忽鬼

冇問題

同意 4技真係衝入人群秒人

20抽

屌！升完咁既 仲差咁多技既

sor 冇野 自膠

如果加埋公會係頂樓既話, 可唔可以照顧埋桃園既巴打

夠多人招人就會擺頂樓掛

銀底6星關銀屏 屌 都唔知洗唔洗好

食左去升LV仲好

成日聽人講桃園，其實乜嘢嚟

ser名
有分赤壁同桃園

有冇辦法熄左隻game調低其他apps音量既function

宜家無人搶包了

個個刷到廿幾萬戰 唔用包鳥

集思廣益 升邊隻好
唔好叫我升銀平 睇佢下下慢動作出技我就燥

巴打部機點呀

徐庶

整左750
換左塊唔知咩板
舊個塊燒到黑左

趙雲 劉備 除庶 點排

你另外兩隻用咩先？

下個開PO既麻煩幫幫手召喚LIHKGG團長上黎,THANK哂

FROM FB

真三國無雙·斬 目前有在開發連續戰鬥功能 之後更新會加入

Ready

香香 豬腳 仲有隻周瑜準備上六星

銅

3星將係咪升嚟晒氣？有唔少3星金將

咩叫連續戰鬥？
一隻英無得換人？

齊人啦
諸葛都綠色了

垃圾驚

世界大銅

我睇係水諸葛

我隻豬腳銀喳

佢果隻係MAX技水諸葛亮

已經勁到pk

未必既 有d 3*將可以升

戰力可以過九萬

其實水屬仲有張遼 單眼佬可以升 不話遲啲先
想升隻木屬
而加pvp打小隻

明明冇人探索緊

手頭上淨係金小喬已經4隻，諗緊升小喬定係用佢做肥料好

Ios冇得拎嗰啲邀請碼
大拿拿幾廿萬

岩岩升左隻夏侯惇6星

新手想問下啲裝除左顏色，
入面啲素質邊項會比較好？

做肥吧啦
見到佢就眼冤

Pvp比佢秒左幾百次

我都升緊

點搞

佔緊礦都唔得架

抽到5星銀底黃忠
諗緊升唔升好

夠肥料就升

集氣

開黎見我

冇銅底真可怕

恭喜

下我覺得佢PVP勁廢
我用徐庶打佢佢無可能掂到我..
D技距離太短

其實徐庶都好勁 一野秒

用忠叔最大連擊成日俾人打斷

咩黎. an機點拎???

又唔關忠叔事既
係我地技術問題姐

我最大問題係普攻太快KO

過哂期啦

仲有一個鐘就有名將啦

ff

點hea法

閂AUTO

企埋一邊狂普攻 打一陣就400啦

之後開AUTO+打返

有就有
不過係我有

希望好友LIST多隻名將啦唉

成隻刺客咁 仲要有盾

升埋周瑜差唔多
等名將。

明知等不到 亦要等 還好有眼淚來陪襯

成對阿叔

我想問有冇人有禮品卡既code

感動 第一次合就金

仲要靚屬

點解話靚屬 唔識

攻擊、攻擊、暴擊

銅 全部都係銅

有無團會收留我
54Lv 兩隻6*
會捐20元寶

而家個團每日得1箱

唔係嚟嚟去去都係攻擊生命咩

比啲掙扎歡迎你

乜隻game有分server

赤壁 桃園

而家先知

仆街 我赤壁
個個巴打都桃園

可以開心一秒

藍乂軍團
聽日上 5lv 團，留名比我

屌你老母有活動未死垃圾營運

基本上一定上到第一
不過打上去好撚曬時間

啱啱喺桃園抽到把五星武器
我玩赤壁

其實個個巴打都係赤壁

Ok ed

我把加防 冇暴擊 好想喊

有冇公會可以接受新手
個人得15LV

我4把金得1把有暴擊

我懶得打
送埋啲垃圾
最緊要係浪費時間

我合到金已經夠

已申請

睇波仲好過玩隻19game

又溫緊書

幾時考

聽日出placement

巴打大神們求救 岩岩刷首抽 但唔知點揀好

呢個玩左幾日既AC

呢個係岩岩刷首抽既AC 睇落好似幾好

求大神意見

升爆602, 完

唔好溫啦
讀書無用既

刷過

Nursing?

唔好玩人啦 btw 巴士第一頁有講名將list 中咪玩落去

第一個ac咪幾好

痴線

出醫院？有排冇得玩

有冇人分享下軍團5星卷出左d咩？
1516定係換中級飽好
5星卷=100粒中級飽=500場2體
成隻60lv都升到番黎

放工咪玩

Lihkg樂華隊差3捐獻 巴打們幫幫手

咁撚大膽仲唔訓

5星啱屬呂蒙

因為第1個AC抽左差唔多廿幾次
得隻602係叫做玩得落手...
而第二個AC吸引既地方係有金趙雲+金周泰+金徐晃 窮人三寶又齊曬色

岩屬5星金底就係咁易

不過係垃圾

郭嘉係咪冇得刷技？

仲要睇係唔係原5
原3原4既5星都係假5星

仲有第2個AC抽到2隻金馬超+銀呂布+4星金關平
佢真係好鐘意出綠色俾我D刷首抽既分身AC
但我本身既AC就最缺綠色

6星銅裝大家點用?
我直接拎去餵黎升LV

屌你呀 佢好似勁野來嫁

曹操帳號已放
依家主玩廢老
差一隻三星就滿技

我都有隻5星高技LV星彩

有銀已經心滿意足

屌你我準備上六

勁唔勁

X2
紅藍金色都多
綠色只係俾關平我

邊隻？

見銅即喂

關羽好唔好？想用佢做主力

提升霸體傷害, 即係咩黎??? 咩叫霸體???

見銅即餵

敵人條藍色bar

我主要用黎收藏, 打征戰天下先會用下, 雖然少用, 不過我覺得都OK

曹操

睇能力佢幾好

打好友BOSS勁正, 用隻5星手打都閒閒地過千萬傷, 分分鐘2場搞掂

敏型木屬黎講, 我馬超冇用過, 講唔到, 趙雲我唔識用, 飛得太快好難打中
所以我先升隻星彩玩下, 不過有其他代替好少用, 同埋技傷一定唔高, 10LV 3技得3300%
不過都係睇你材料, 我呢隻野課左金就中左成堆, 個時唔想哂料先整黎睇

抽佢老母

撞鬼呢個post三日都未爆

征戰天下打完一次之後點renew再打???

三隻都六星火屬去打好似好蝕咁
小喬，周泰同602

單抽黃忠

銅底

咁你木系用緊咩？ 我都抽到趙雲 仲諗住練下
可唔可以睇下技能%圖

每月一號

趙雲我唔識用啫，以前玩嘅無雙都係咁
好難控制
而家玩緊隻木屬司馬，同時整緊6星木許禇（司馬係整錯左，個時未諗楚就整，因為我係玩緊力隊）

fyr

打咩先，俾人剋屬咪玩無敵

dllm連續三次都出孫權專武比我
咁多把專武冇一把啱用

點？

Thx bro 木許豬我都有 不過得兩隻肥升唔到
就咁睇星彩d %傷唔算高

隻垃圾曹操終於6星

睇怕抽完掉爆咗部電話

屌那星21日卷，整左2隻名將銀底木屬先中呢張比我，以前留咁多銀屏又唔撚出張金黎用

我keep左6-7隻黃忠同銀屏，等佢有日施捨下我

放AC60LV 課左238+38 有6*金底 張飛連專武 (602 太史 張遼) <呢3隻滿技 6*銀底孫尚香 550蚊

有意TG ADD我傾

各位巴打我今日開始玩，抽到4星夏侯惇，但打到第4關卡卡地關
我想問應該升上5星好d,定係儲埋其他4星夏侯先升上5星好？
同埋如果我用夏侯刷關，咁其他夏侯惇都升唔到lv,勁難都上唔到3星

要開好多位
前排課238勁多10抽，又6星1000玉食都食唔哂，局我開位

第一日唔洗急啦，食相同可以升埋技lv
多d用探索升lv(唔知你有冇）

持有兩隻五星趙雲係咪要食咗佢 感謝

想問下護甲咩屬先算靚？

之前用左100幾個包刷4-5咩都冇，今日就刷左5把5*弓 係咪又改左機率

常山趙c龍

重登再申,唔見

我又入
個公會名係咩

已重申

一星裝用法？

果個表好複雜唔識睇

如果我要強化
攞哂1星去強？

廢老終於滿技

第一次合武器就得左 但防具就變左銅

ching ho ball
仲快過我

5*弓呢

尋晚為左要隻3*廢老 我抽左一次十一連

洗唔洗 未up完

UP到27號嘛 我見D玉抽晒都未有 驚到27號都抽唔到
所以黎個十一連

有冇咩關易出4星將？

修羅關卡會出

-25% cd 好屈機

多謝十一隻肥料

300元寶一隻肥料
3000元寶十一隻肥料

終於auto skip咗 四百幾體

Lihkg6 團長Nightc 請聯絡我有事相求

Thank you

玩左兩日, 仲係有啲唔明想請教下

1.我首抽金劉備4星, 刷左堆劉備仔, 應該升做兩星再餵左金劉備先
定升夠4仔4星劉備再連埋升星一次過用

2.我堆1*劉備升星要用1*武將, 但我唔夠用, 商城入面個1-3*武將招募令剩係用金幣, 係咪唔洗留可以用盡佢

3.裝備升法係咪升到同星等空裝再食?

4. 我依家主陣係金劉備, 金陸遜同水呂蒙(全4星)
火既話我仲有4星朱然, 3*周泰, 水既話有3*徐晃,3*王異(全金)

應該集中升邊三隻好

1. 3星應該係最optimal ,用劉備幫番劉備升星有bonus技能點

2. 火睇落我覺得周泰；水呂蒙唔係金不如升徐晃？

每日有5隻低星垃圾唔洗驚冇肥

召喚成功啦

課左23838 尋晚升爆左周瑜 由困難6-6飛到去修羅6-2 仲有萬4元寶未用

唔好意思
金金金

銅銅金先勁

如果兩金合銅你會有咩反應

試過幾次已經冇哂反應

真三國無雙斬係雞係公廁

我依件頂甲黎架啦

D裝同甲加咩先為之最勁?

有冇連登軍團招人?
near巴果個滿左未?

攻加暴擊一定要有

啲體力包多到用唔晒

窮人升6星要係咁食包刷
利申窮人

升爆完隻周瑜 一下子過哂成個修羅都唔襟玩既

係呀 好快爆機
如果佢再唔出新野 d人就係咁棄驚

602 水屬力量型 係咪升得過？

你仲有咩選擇，其實升唔升得過要睇埋手上有咩....

點睇

第一把金武

Come on
我呂布單天保至尊
一打十

到底點樣先可以賺多啲銀幣
冇一次夠用

個code果四十萬就咁用哂

Ios入唔到啊

再集氣

呂布一打我三 無敵好屈

金銅出銀好合理呀

我合極都係得一把金 唉

新POST

我一把都冇
教我情可以堪

996

997

998

999

1000